英文好的巴打入黎 "compliment" from Cambridge Dictionary

我英文唔好，但係覺得這個 Cambridge Dictionary 的翻譯有 D 問題...

He complained that his husband never paid him any compliments anymore.
她抱怨說丈夫再也不讚美她了。

She

英文岩, 中文唔岩

you 竟然是個 boy

有咩問題

左膠：絕對無問題再嘈下次用it

gender fluid
btw 用 they 都得